{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70530&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도바다노을스파펜션"
    },
    "text": "長慶里海水浴場のすぐ前に位置するペンションで、全客室でオーシャンビューが楽しめます。 一部の客室にはジェットスパが完備されており、屋上や共同バーベキュー場が利用できます。 周辺には長慶里海岸と前ノガリ海沿いに位置し、車で7分の距離にはソンジェレジャー海釣り場があります。 入室は5時以降に可能で、退室は10時以前に完了する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスを利用できます。 客室のうち202、203、204号は客室内にテラスとジェットスパが備えられており、無料でご利用いただけます。 入浴剤の使用は絶対にできません。 ペンションではお客様のためのブルモンサービスとオーロラ粉を提供し、芝生球場と子供プールをご利用いただけます。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は入室後から夜10時までです。 客室の前のテラスで炭火をおこすことは不可能であり、個人的な炭とグリル、基本的な味付けはお持ちいただく必要があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 保護者のいない未成年者の宿泊は許可されず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止され、夜10時以降は他の利用客に被害を与えかねない行動は自制しなければなりません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情によって変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "このペンションは長慶里海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。一部の客室にはジェットスパも完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長慶里海岸や前ノガリ海沿いに位置しています。また、車で7分の距離にはソンジェレジャー海釣り場もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは5時以降に可能です。チェックアウトは10時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、ペンションの送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "客室のうち202、203、204号にはテラスとジェットスパが備えられています。これらの設備は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではブルモンサービスとオーロラ粉を提供しており、芝生球場と子供プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は、炭とグリルをレンタルできます。利用時間は入室後から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。火災危険物質の使用は禁止されており、夜10時以降は他の利用客に被害を与えかねない行動は自制しなければなりません。ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 588
    }
}